一人一個童年小食

好懷念

乜有人會就咁食啫喱粉?

驚系咩 生啪媽咪面包粉都試過啦

用飲筒啜仲正

試過阿華田粉

牛仔片
蕃茄片
媽咪麵
薯圈
Poinful
明治朱古力橡皮糖

我係就咁開隻角
然後啜

要加少少水先有口感

家樂氏廿幾年前出過一舊好似e家d 營養bar咁既野但唔係營養bar黎
有牛奶定白朱古力味同朱古力味，好食到仆街但e家無得賣
同e家外國賣緊果隻frosties bar好似有小小唔同
但唔記得左咩名

撕開一隻角就咁吸，唔使飲筒

想食暴暴飯焦....

戒指

Same

痴少少煉奶正啲
就咁食會有啲漿口

絲真識食

試過 漏口之後啲口水周圍係